終於知點解今日開始會跌

香港復工，冇咩人得閑在家炒股

因為麵神話升